【舉報】有條陷家剷片上撚左YouTube 熱門

熱門20
麻煩大家幫手舉報thx

Reported

done

Done

thanks

推

已舉報

reported

已report，但條片其實咩內容

我都想知

腦殘藍絲打飛機
我都冇睇曬

我見到下面啲戇鳩打飛機話咩港獨女去做雞，國安法立得好etc我就知一定冇report錯

屌推呀

再推

Btw又話係現場拍gphone 但其實又係典型ppt播片咁

佢唔咁樣死cut爛cut就穿煲嫁喇

DONE

No evidence of Mr. Wong argue with an old guy in the whole video .
This is misleading content with false accusation .

I know
so report thx

點解呢d咁9既thumbnail都有人睇

負評加report

pin

好多簡體字留言

pinned

態度正確

應該得弱智先會睇呢啲片，btw reported

reported + disliked

平時幫個藍絲老母係youtube過濾藍絲channel
成功洗到而家推薦淨係會出淺黃片

push

我就係見到咁戇鳩都上到熱門先開po

good job

姐係條片又係PPT式看圖故事?
其實醒少少都知道黃之鋒邊可能會被個警察拋到
你話佢被建制派議員拋到我仲可能信

啲警察都係得嗰幾句

香港阿sir

你就算話佢美國叫過黎搞搞震都好, 佢話曬都出黎講左咁多次野, 經驗老到
D廢老太睇得起黑警

BTW, 可惜好多人都信E D 看圖說故事, 我老母深信黃係越南仔, 同近排收錢買左層千幾萬既樓, 以上全部都係YOUTUBE, WECHAT聽返黎

方中sir就有

最近幾日個發燒影片點解會有施永青同支那電視台

個個維權人士都俾人告叫雞添咁都信就笨柒啦

啲熱門唔見曬啲抗爭野

Push

推呀屌

kreported

近期真係唔少鳩片上熱門，好可能係PR出手2星期前熱門唔係娛樂就係黃YOUTUBER依家連果個冼乜鳩都可以上熱門

純粹執一執：
No evidence od Mr. Wong arguing with an old guy in the video.
The title of the video is both misleading and making false accusations.

純粹執一執：
No evidence of Mr. Wong arguing with an old guy in the video.
The title of the video is both misleading and making false accusations.

犀利英文神

推 已report

呢種片係堆twitter bot拎黎做大外宣
平均每個channel都成20萬sub
唔知係佢地自己sub定全世界平均有20萬傻鳩

其實咩叫b站
班5毛乜柒都b站
用嚟做咩

即係支那入面既youtube
多後生仔用,acg起家
較少審查

前個排有大陸手足改左b站條宣傳片做支持香港人

已舉報加dislike

acg姐係動畫?

好多5毛like

所以咪要舉報

支那人就最多，刷view刷subscribe唔難

up

懷疑Twitter有個ac扮香港示威者去籌款

舉報埋佢

呢d垃圾content farm都可以上熱門
究竟有幾多on9睇緊youtube

Bilibili

Pish

又係呢d內容農場style片
紅黃藍字標題 唔出樣 powerpoint式剪裁
Reported as spam

熱門17喇

大家快啲手

留名返屋企再report

又係呢類垃圾片
reported

燈

推and reported

仲要睇完廣告先可以report

幫推

Tui

721 831 101 1111

哩啲片只係佢哋用嚟打飛機，對gphone可以話係不痛不癢

依個channel條條片都熱門
click過十幾萬次don’t recommend channel都照見到

下五毛都係講呢d架啦
蘋果live咪又係呢堆論調
唔代表係video出事
反而張縮圖一睇就知咩料

唔知點解支那人整嘅片，真係一睇就睇得出，佢嗰啲字體同埋顏色真係好撚核突

Done and push

呢條垃圾支那片都上到熱門

Done 根本看圖寫故事黎既

睇都廢事睇, 直接report

支那channel
咁多網唔用係要用美國勢力既youtube,其心可誅

content farm 睇圖說故事

推呀 report

youtube 啲支那員工又當無嘢

好撚多呢種風格黃藍紅字嘅藍屍片喺youtube 橫行

report

pish

Report